今日牛一，咁快又27歲

90後既我

屌你老母個頭先話廿歲生日-,-你老母閪邊句真

生日快樂
我都係27歲

原來係90

死老野

我我

27都老野你十幾？

我細佬智障架,唔好怪佢,得8歲

下個月就26
我地90頭出世開始變老野啦

門狗我屌你牙

26歲，老了一起退休唔做啦

27歲中女

27歲（青頭）

有女未？ 幾時結婚？

青青

痴撚線

同年

生日快樂

細我3歲

過多排你就37歲㗎 你有衰老症？